{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 오페라한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して使用することはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間が確定していない場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には一軒家の客室と韓屋プールがあります。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができ、IPTVとWiFiが提供されます。 韓屋プールは6月1日から9月末まで営業しており、11時から19時までご利用いただけます。 また、バーベキュー場は14時から23時まで利用でき、テーブル基準金額は20,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールを教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には一軒家の客室と韓屋プールがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができ、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓屋プールは6月1日から9月末まで営業しており、11時から19時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は14時から23時まで利用でき、テーブル基準金額は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 544
    }
}